[PanmenKitchen] 8 點開live 正宗印度咖哩雞配印度烤餅 香格里拉印度主廚現埸煮你睇喇

今個星期又有live 喇
今次由我朋友 vepin 真正印度人開live 俾大家睇
8點鐘坐定定喇
希望今個星期多啲人睇

youtube channel panmenkitchen
一陣放link

蟲蟲巴

今日我配角

慘過返印度

虫b 生意最近好嗎

有link 未

link

開波喇

無啦啦琴晚好only
希望之後都好

之前食過真係好撚柒㞗好食
要頂住啊

我朋友今日成隻落湯雞咁去你度食lunch

會唔會up返段片
印度咖哩好掂

印巴好靚仔
you are so handsome

係餐廳食住睇

真係有印度人嚟整

今集好吸引

支持

佢啲野真係超好食嫁

呢隻牌子香料粉, 可以喺邊度買到

任何印度鋪都可以買到

收皮啦阿差

昨晚朋友食咗，佢話好飽，滿意